屎全部都係屎

唔知係咪old news

SOMEONE SPIKED THE WHOLE CANTEEN WITH LAXATIVE

不停聽到呟人係咁喊同痾屎好爽既聲...
啊～

究竟啲聲係大笑緊定喊緊

你公然瀨屎你會笑定喊